玩ocamp...比個組爸中出左...

玩玩個房game啦，之後飲左好多...
我攤撚左...
之後迷迷糊糊feel到有個好照顧我既組爸扶左我去訓
其實我之前識佢嘅 打排球識架
仲係咁問我有冇事使唔使同我睇醫生
最近同男朋友嗌交，佢呢三日都對我好好
我個下真係好開心有人咁樣關心我
夜晚玩完水戰campfire 件衫都仲未乾得透
佢扶左我入間房之後
我就覺得好凍好凍...佢幫我抹乾個我身先暖d
不過我著S碼 個心口都係紮實頂住頂住好緊...好唔舒服...
我迷迷糊糊之下除咗自己件衫 瞓咗係張床
呢一刻我覺得佢好似我男朋友咁。。。佢呢個時候捉住我隻手 我個下真係有少少忍唔住 於是就錫左落去...

返到屋企訓醒 有d驚會有左bb，點算
Ps. 男朋友係我屋企門口買左外賣tum我，我好亂呀

哦

請善用起底功能

最後互射咗幾多次？

左入 定 右入？

又一假膠

互射左幾多次？

Gay

男人唔會有bb

男人老狗有咩bb, gay

THIS

會員同球員一樣咁垃圾

3/10

數垃圾鏝迷第一個實係樓豬

點撚解咁多GAY POST

波台啲生滋狗自己溝唔到女就出post抹黑港女

你咁禮讓既牙路

咁多死毒撚唔去ocamp係屋企寫咸gay文

me 祖迷

年中都唔知有幾多男人話自己俾個組爸中出咗陣間又話強姦咗個組媽

同意

IS

0.000000002/10

你有冇射番佢?

男人老狗既咩有bb

乜你咁ga...
有男朋友仲同其他男仔咁close
快d同男友坦白la, quick tim ar

O分重作

( Show Blocked User - P_Foden )

波台狗係世界上最多餘嘅生物

搵埋男朋友一齊3p
[url][/url]

又係波台狗

樓主老母俾我中出

GAY

底已起

中出埋右？

男人比人中出 仲咩有bb?

假膠即block

假膠成日係到刷存在感真係好撚煩
到底現實要幾廢先會變成咁

( Show Blocked User - P_Foden )完全封鎖

大家出左幾多次？

叫咗你唔好亂買朱古力食㗎la

2/10
文筆差啲，內容貧乏，欠缺驚喜

ASS

波台假膠

波台狗真係好得閒

gay 路難行